點解佢做呢個表情可以咁自然...

自己做極都做唔到

下面插緊假鳩

隻手好似唔係佢咁